大家覺得月入幾多先夠？

我覺得要10萬先夠

我住嘅地方總人口乘二

又係你 係呢度少人吖，定我成日同你同時間上

呢個時間少人

人均以上

人均係幾多？14K？

點知香港幾多，總之人均以上實冇死，一日三餐，衣食住行，再加D娛樂，咁就夠

香港人均 double 都唔夠用...

30萬

咩職業先有呢

幾多都唔夠

6/7萬左右

其實係，先唔講買樓，日常都要就住就⼃⼁⼂⼀⼀⼁⼀

啲垃圾高官好似有
訓下訓下就袋30萬

住

貪左啲喎

人係咁貪心嫁啦
有無限既慾望,但冇無限既錢

其實佢冇錯，因為最開心就係想點就點，咁梗係幾多都唔夠啦

瞓lu，好攰

搵緊兩萬
覺得唔夠

餓唔死就夠

利申：已經冇諗過結婚生仔買樓

3萬先叫生活

7~8萬

起碼5萬

政府個d乜乜局長咪有